內外交困下，中國經濟正面臨「雷曼時刻」， 習近平卻仍唱「高大空」！| 細說中南海

內外交困下，中國經濟正面臨「雷曼時刻」，
習近平卻仍唱「高大空」！|
細說中南海 (第2節)
20年7月25日

香港花生
203K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

推